耶魯大學流行病學家稱羥氯喹是戰勝COVID-19的關鍵

Yale epidemiologist says hydroxychloroquine is 'the key to defeating COVID-19'

係咪侵侵成日提嗰隻

係

巴西總統都食呢隻好似

支共高層都係吃佢

唔好講咁多 易唔易偷先？

前線醫生話有效條片一路比人DELETE
隻藥又平又有效
跟本唔駛新藥同疫苗

呢隻係出左幾十年既常用藥黎

偷乜撚
專利權都過撚埋

就係一隻藥有超過60+使用歷史，對其機理作用及副作用非常清楚，又便宜，又有效，對啲藥廠及開發藥物的利益團體有好大威脅，所以一路比打壓。用心聽吓閆博士解釋：

藥房有無得配

耶魯醫學院教授Harvey Risch：
1.Large blue diamondFDA誇張地評估了硫酸羥氯喹的使用危害，有關硫酸羥氯喹副作用的證據是基於重症住院病人的
2. Large blue diamond硫酸羥氯喹在門診患者身上的副作用是極小的
3. Large blue diamond由於FDA發出如此嚴重警告。大量患者因爲得不到硫酸羥氯喹而死亡

你有無食

有，預防量 每日1片200mg, 吃10日後，改為1周2次，每次1片。有人推薦方法。

美國醫生和外科醫生協會起訴FDA限制硫酸羟氯喹對治療COVID-19的使用
指控文件如下：

你係邊買 我今日去藥房搵唔到

我朋友買的。呢隻藥係很普通處方藥，可以問藥房。